送免費台北酒店 21-29/9 因為臨行發現謢照唔夠三個月起行唔到

last minute先發現
而家取消已經冇refund
唔知有冇有緣人
身邊有人去台北都可以問下要唔要
3千幾蚊唔好晒 ......

tg: @johnnybefree

雙人床

我單人遊

機票千8蚊又退唔到

有無BNO呀樓猪

No.........

你問下可唔可以轉日子/+錢轉啦

pm左樓主

點解可以咁柒

要同酒店個邊講轉名

你攪到我想即刻book 機票飛

我啱啱好21-29放annual leave

試下直接聯絡酒店問下有無得取消退錢 我試過去澳洲係agoda book左間房但因為飛機delay去唔到 打過去酒店講返 就算過左免費取消時限都肯退

你直接和酒店傾,有機會加錢有得轉日期。加錢佢地可能會理你

我27去29返 好吸引

咁撚慘

已有人認頭21-29, 多謝各位關注